約左男同事聽日食譚仔換朱古力

嘿嘿

He he

互含

樓主係0仔
緊係約左男啦